有冇人可以幫手~拉布拉多

借ac
拉布拉多急需尋家
因為原主人因經濟問題要搬屋 新屋不能養狗(劏房)
希望可以為狗狗揾到一個合適及安全的家
拉布拉多 男仔 歲半 齊針 有針卡 健康
識聽指令
有意及有能力先建議幫忙
因為狗狗都係領養翻黎
知道今次又要同主人分開係真係好難受
希望以後可以穩穩定定

有意留tg 謝謝

大把人要啦
拉布拉多

幫推

有意！

Tg: @holanfarn

Tg: CKW911